[舊聞分享] 過半少數族裔選民有意投票 七成認為無候選人能代表權益

劉細良就話林鄭冇理由會因為怕ISIS就即刻去清真寺道歉

咁我就諗一定係背後啲行會成員同反對民主派(反對派) 求林鄭去道歉, 即係葉劉, 鄭X迅果啲仆街, 佢地1020當晚就好大反應, 似係撩中某啲位

咁我就係咁而睇下少數族裔選民數目

【立會選舉】調查：過半少數族裔選民有意投票 七成認為無候選人能代表權益

本港少數族裔成人人口達14萬人，香港社會服務聯會（社聯）及香港基督教服務處少數族裔服務進行的研究顯示，超過一半合資格少數族裔選民（55%）有意於今次立法會選舉中投票，不過七成人認為沒有候選人能代表他們的權益。

我當14萬人50%等於 7 萬人
7萬人分佢反對派 一半都3萬幾, 再加上通常少數族裔既選區都好集中係某幾區 , 都應該係好重要既票源
所我地應該要we connect